如果身邊有朋友失業太耐問你借錢你借唔借？

我就一定唔撚借

佢都好意思問到出聲，咪借少少俾佢囉還就無預佢還㗎啦，咪當跌左

借一次又可以睇清一個人

偉 係度嗎

咁你開呢個垃圾post做乜撚 弱智仔

唔知問佢"其實係借定俾？"，佢會有咩反應

恥笑下要借錢度日個班蛋散
閣下需唔需要借錢？

我會睇下幾多年交情

大把人借果陣乜都up得出

每借一次, 之後就小一個朋友或親人。

一句, 唔再借。

我有由50去到5萬蚊既朋友

好多撚屌 有錢都唔撚還
但又有錢出去玩
唔撚會再借

俾硬貴既野抵押就借